我細個曾經有個”可唔可以唔好叫啲外國人做鬼佬？咁樣好唔專重佢哋”嘅諗法

其實外國人係咪好唔鐘意人哋叫佢做鬼佬？鬼佬係咪廣東人唔專重外國人嘅稱呼？？

who fucking care you feeling 啦 低下階層

香港鬼佬覺得係親切叫法，雖然以前係歧視，但而家中性左

已經演變左做一個冇歧視性質嘅term

我覺得因為鬼佬大多數指白人
而白人既地位本來就好高，你話佢鬼佬其實唔算得d乜。

因為自信，你叫佢乜都當笑話

大陸閪，鬼佬，瀝假

全部都唔尊重架啦
其實係睇你面對佢有無惡意，敵意，或者
佢真係做左d仆街既野你要咁叫佢姐

大陸閪，對住有知性，知道香港發生緊咩事既大陸人，我唔會咁叫

鬼佬，最近上庭襲警果個我唔會叫

nigga,奧巴馬呢d閪總統，國內比blm搞到亂晒罩
無持平仲叫繼續和平上街，但知道一定唔會和平

呢d nigga就一世都叫

咩民族有咩花名，其實個個唔同種族既人類都知

無必要淨係focus鬼佬

中印玩緊軍事人命衝突，你咪一樣叫d南亞人做阿叉

你叫人地鬼佬人地都係笑笑當冇野
ching chong ni hao就有人起哂鋼
你諗諗佢

鬼佬都叫歧視 鬼佬有優待就真